<Document>
# 3. Нарушение игровой атмосферы

Отход от отыгрыша роли своего персонажа, нарушающий общую игровую атмосферу и сеттинг.

    - Оставайтесь «в роли» вашего персонажа всё время и отыгрывайте в манере, подходящей общему сеттингу.
    - Запрещён намеренный выход в SSD или в Ghost при любом РП-взаимодействии с другим игроком, либо при конвертации в роль антагониста.
    - Есть пятнадцатиминутный период с респавна, когда Вам не позволено нападать на других.
    - ДСБФ и командные роли должны пытаться решить ситуацию без помощи летальной силы и деэскалировать IC конфликт за исключением случаев, когда есть риск увечий/смерти.
	
## 3.1 IC в ООС

Злоупотребление ООС и LOOC чатами.

    - Обсуждение или упоминание событий текущего раунда в канале OOC запрещено.
    - Это так же касается конференций, форумов и иных способов общения и распространения информации.
    - Разрешено обсуждать всё, что можно увидеть из лобби, не заходя в игру.
	- Также это правило относится и к LOOC, но его разрешается использовать для подсказок в механиках игры.
	- Мы не запрещаем общение и шутки в ООС, но необходимо соблюдать меру.
	
## 3.2 Мультиаккаунт
	
Использование нескольких аккаунтов для получения выгоды.

    - Использование более одного аккаунта одновременно в раунде (мультибоксинг) запрещено.
    - Использование дополнительных аккаунтов для обхода бана запрещено.
	
## 3.3 Безграмотность

Чистота речи и соблюдение грамматических норм русского языка.

    - Старайтесь допускать как можно меньше ошибок и говорить на приятном для чтения языке без слов, вроде «плз», «спс», и прочих «прив». Естественно, это относится лишь к здоровым персонажам, малограмотная речь которых ничем не аргументирована.
	- Язык сервера — русский, и, вне зависимости от того, является он вам родным или нет, ко всем предъявляются равные требования.
	- Если вы не можете писать грамотно по состоянию физического здоровья, то обратитесь к администрации — вам выдвинут условия, на которых вы сможете продолжить играть.
	
## 3.4. Поддержание уважительной обстановки

Простое человеческое взаимоуважение игроков между друг другом.

   - Запрещены оскорбления в адрес других игроков в ООС-чатах, как в прямой, так и в завуалированной форме.
   - Равным образом запрещено использовать ООС-чаты для обсуждения политических, экстремистских, эротических и прочих резонансных тем.
   - Что касается оскорблений в IC - нужно знать меру. Чрезмерные оскорбления могут вредить РП-атмосфере, и, кроме того, очевидно, что иногда они направлены на человека по другую сторону экрана.
   - Администрация может потребовать вас угомониться, если это переходит рамки адекватного.
   - Соблюдайте субординацию при общении с Администратором.
   - Оскорбления в сторону Администратора могут привести к различным наказаниям: от блокировки определённых чатов, до игрового бана на увеличенные сроки.
   - В случае, если Администратор не прав своими действиями, вместо оскорблений и выяснения отношений, обратитесь к Хосту.
   
## 3.5 Нарушение логики персонажа

Ваш персонаж — типичный представитель Фронтира. Он должен вести себя согласно своему виду и должности.

    - Имена и фамилии должны соответствовать контексту и стандартам РП.
	- Имя вашего персонажа должно соответствовать его виду.
	- Запрещены имена и фамилии знаменитостей, актёров, персонажей из фильмов, сериалов, аниме, игр и т. д., а также схожие имена и фамилии. Равным образом запрещены нелепые имена.
	- Запрещено копирование имён существующих персонажей.
	- Капитан и сотрудники ДСБФ должны хорошо знать Космозакон.
</Document>
